香港脈膊 詳細分析

香港經濟命脈
1. 機場
2. 海底隧道
3. 貨櫃碼頭
4. 交易所
5. 地鐵所有線

狗命脈
1. 狗巢
2. 狗署門口
3. 全民同我帶支水出街 black bloc 同孭背囊 慢慢CHECK!